平治失控衝入油站 女職員搶救三日終不治

案發當日，涉案28歲姓俞司機駕駛平治失控，衝入大埔公路—沙田嶺段一個加德士油站，撞向油站一輛白色豐田私家車，白色豐田再衝前，油站姓董（52歲）女職員走避不及捱撞，夾於豐田和支柱之間，浴血昏迷，送院搶救三日惜延至今日不治。
平治司機案發當日後，涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害被捕，現時他保釋候查中，須於本月下旬再報到。

失控
9成油門當brake踩

rip
返工返到俾車撞死好慘

死得好慘

個職員黃定藍?

RIP

呢d就可以保釋
Cls社會

要開到幾快先可以隔山打牛咁撞死人

黃就rip
藍就rap

假膠收皮啦

呢D死仆街終身停牌啦

唔洗理呢d人
真係好撚On9

根本香港好多無論男女都唔識揸車

揸車撞死判好輕

1 : 北角琴行街一宗奪命車禍，一輛私家車轉彎後誤入行車道，逆線行駛直撞向過路人群，剷向依法綠公仔過馬路的母女，慈母奮力推開兩歲女兒，結果女兒保住性命僅受輕傷，慈母卻不幸死亡，肇禍女司機隨即致電親友，不久便有一輛保時捷跑車到場，接載她往警署協助調查。肇事私家車車頭，貼有遊艇會等多個會所的泊車證。肇禍女司機原本被裁定危險駕駛引致他人死亡，判囚3個月，女司機昨日上訴得直，改判不小心駕駛罪成，輕判罰款5千元及停牌1年。

2 : 隸屬新界南衝鋒隊高級警員杭富榮，去年七月請纓頂替腹瀉不適的車長駕駛警車趕赴處理一宗企圖自殺案，期間因超速及衝紅燈在葵福路十字路口狂撼的士造成一死三傷意外。輕判他罰款8千元及停牌半年。

3 : 解放軍軍營管理公司經理，去年在營內倒車時撞死清潔女工，被判不小心駕駛罪成，判罰180小時社會服務。

4 : 夜駕林寶堅尼高速撼的士 14次案底果商撞死人囚4月

5 : 泥頭車司機於九龍塘在沒有醉駕、超速及衝燈的情況下，不幸撞倒及輾斃因衝紅公仔過馬路的菲傭及僱主的6歲女兒.....事件起因是兩名死者違規衝紅燈過馬路....司機有悔意....判囚18個月，停牌5年。

6 : 小巴司機石明有去年在西貢越過雙白線爬頭，撞死正在比賽的單車手，危險駕駛罪成，判囚5個月，停牌兩年。

7 : 一名垃圾車司機在停牌期間駕車，倒車撞斃一名婦人，昨被判囚14個月停牌27年，事件成為不少報章頭條。

8: 的士切線累鄰車撞死途人 司機判囚半年

法律面前
窮人含撚

上次撞死人一年都冇

無中港牌都仲有得告個司機

坐幾個月出返黎啦

第一單真係屌出聲

司機撞死人改輕判 死者夫怒問法官
「一條人命只值5000元」

rip

幫你修正

右腳失控

男人又贏

黃定楠囉咪

嘩 人都殺埋都判得輕過暴動

女人揸車

特權階級

男司機好波

的士佬撞斷人地隻腳有錢收

睇咩人啫

唔係假膠 係五毛

黑警同有錢人判好輕

捱撞係來自台灣定支那話

宜家啲五毛真係懶 一係就留手足 一係就留黃定藍

殺死人有得保

一早講過車魔

第5個最無辜反而重判
揸車搵食仲要停埋牌

肇禍女司機原本被裁定危險駕駛引致他人死亡，判囚3個月，女司機昨日上訴得直，改判不小心駕駛罪成，輕判罰款5千元及停牌1年

撞死人地兩歲女個啊媽判3個月都已經夠on9仲上訴得直?
屌你老母不如告鳩個老母用條命hi花架車好冇

當日冇事既細路女睇番唔知咩心情

香港啲法例玩到，撞死人求期考慮冇意圖唔係特登就輕判，亦唔會疊加罪行刑期

對反政府行動就不停一年一年咁加上去

捉佢去Saw罰就岩
1分鐘，一係切手，一係比部機切一半

如果個benz司機係女人，呢度暴動都似
男人就無咩聲氣

今次係男司機

香港法律

身上有索帶都判到5個半月, 重過十幾次案底飛車撞死人

好彩係男司機
女司機就大鑊了

畀人屌咗咁撚耐都仲問黃定藍

就係因為罰得太輕，揸車嘅等如攞正牌殺人

有無辦法替天行道

伯母RAP

殺人犯都可以保釋

最重都坐唔夠兩年

叫唔叫意外

關撞車咩事

係唔撚駛坐呀

第1單同第5單擺埋一齊咁睇 仲話香港有公義喎 我呸

所以咪話揸車真係大撚曬

罪名：泥頭車司機，窮

遲下就會 香港法律一向黑撚暗 所以係咁狙擊OMDB係有原因

師兄，法律面前窮人含撚

應該葬浩園啦
啲狗就天葬算啦

cctoy世界: 黃就好慘rip 藍就抵撚死

最撚無辜係佢 判得最撚重又係佢 屌

黃就少左位手足
藍就少左隻害蟲

你老母死全家

已封鎖會員 - 流浪橘貓
呢隻五毛狗ban好耐

屌你個老母 北角琴行街個單真係智撚障
同南韓趙斗淳個單有得揮

錢先生與妻育有兩名女兒，分別四歲及十歲，兩女原本活躍可愛，自從母親去世後，兩女的性格變得沉鬱，讀書成績也退步，當日獲母親捨命相救而檢回一命的孻女，更經常問父親：「媽咪去冲邊呀？」

有人拍番套劇講嗰兩個女大個反殺番條有錢婆就啱
撞死人無後果

點會撞死人仲可以保釋....

BenzL:我揸Benz 唔洗識揸車

佢講乜？完全block左好耐

完全反映咩係特權階級

52差唔多啦

好慘⋯⋯

Benz 撚9 成無收油當入Pitt

轉落危險駕駛導致他人死亡charge

個腦失控定隻腳失控定隻手失控

最重喎

哇 撞死人 仲輕過帶觀星筆

仲要最無辜嗰個最重

一早block咗佢啦

個司機好黃

上面屌人老母嗰班根本以前自己都係咁

女人都係渣細cc NA算，至少響佢個腦發覺踩錯果陣 dup 得切

我真係唔撚明
五毛都係咁話
分黃藍無錯喎

第1單同第5單放埋一齊比較
下意識係我究竟睇咗乜撚嘢
窮人真係原罪

女人渣車?

咁你仲上連登？

我覺得睇情況 有啲係的確唔應該重判
呢啲死左冇理由重判下嘛

但有啲明顯蓄意嘅，唔知點解又判咁輕

直接釘牌+10年啦

法官根本係一班唔科學，r下屎忽好主觀咁去判刑，法官間既判刑差異可以大到無一致性，係現代社會仲俾一班咁古老思維同判案手法既on9揸咁大權真係人類文明社會既悲哀

女司機

香港判車死人根本好輕
完全冇阻嚇性
搞到啲人亂揸車
班馬線唔識，衝燈，超速，唔打燈，反正車死人都輕判

呢D友好快出返黎, 人地就冇左條命

平治司機屌你老母

香港後生仔唔識諗

gta?

夾埋條柱度，可能變左意粉醬

法官被 AI 取代啦，議員都係啦

第一單真係好撚癲
有錢人真係大撚哂橫行無忌
屌你老母